<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новостная лента</title>
    <link>C:\OSPanel\domains\mysite.local\newsSky\App/../App/Controllers/site/RssArticles.php</link>
    <item>
      <title>Сыгравшая Арью Старк актриса попрощалась с «Игрой престолов»</title>
      <content><![CDATA[«Прощай, Белфаст. Прощай, Арья. Прощай, “Игра престолов”. Какое удовольствие я получила. Приключения начинаются», — прокомментировала она фото, на котором видны кроссовки, испачканные бурой, похожей на кровь краской.

В апреле Уильямс призналась, что ей бывает очень одиноко в киноиндустрии. По ее словам, она пытается не привлекать излишнего внимания к себе, чтобы продолжать жить той жизнью, к которой она привыкла.

Мэйси Уильямс известна по фэнтэзийному сериалу «Игра престолов», в котором исполнила роль Арьи Старк. Помимо этого, актриса сыграла в фильмах «Тепловой удар», «Золото» и «Новые мутанты», а также в сериале «Доктор Кто».
Источник: lenta.ru]]></content>
      <pubDate>2018-07-08 00:00:00</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>«Молодцы!»: тысячи болельщиков овациями встретили сборную России в Москве</title>
      <content><![CDATA[Москва, 8 июля. Футболисты сборной России встретились с болельщиками в фан-зоне ЧМ-2018 на Воробьевых горах. Когда футболисты вышли на сцену, все присутствовавшие в фан-зоне болельщики начали скандировать «Молодцы-молодцы». После этого к публике обратился главный тренер команды Станислав Черчесов.

Главный тренер заявил, что национальная команда добьется лучшего результата на чемпионате мира по футболу в 2022 году в Катаре, чем на турнире 2018 года.]]></content>
      <pubDate>2018-07-08 00:00:00</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Омбудсмен: 17 сотрудников колонии в Ярославле отстранены от работы из-за видео о пытках</title>
      <content><![CDATA[17 сотрудников ярославской колонии № 1, где, по данным СМИ, летом 2017 года произошло избиение заключенного, отстранены от исполнения обязанностей. Об этом ТАСС сообщил уполномоченный по правам человека в Ярославской области Сергей Бабуркин.]]></content>
      <pubDate>2018-07-22 22:55:30</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Полицейские купили крутой седан для «работы под прикрытием»</title>
      <content><![CDATA[Вернуть деньги, потраченные на покупку 717-сильного Dodge Charger Hellcat, потребовали от шерифа округа Гуиннетт, штат Джорджия (США). По сведениями министерства, автомобиль используется только для поездок на работу и обратно. В офисе шерифа с такими обвинениями не согласились и уверяют, что масл-кар нужен для проведения спецопераций под прикрытием.]]></content>
      <pubDate>2018-07-22 23:04:23</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
